聽日要去公司Annual dinner 做MC 有冇笑話提供

袋定一兩個，畀小弟可以係dead air 果陣講

+

買定本真係笑話啦

大家請~坐~低~

大家好呀 !訓教要冚被呀 哈哈哈哈哈哈哈!!!

請參考 鴻福郎

檈主做邊行~ ？

大家可唔可以認真d

笑左

賣被

從前有三隻蝦
蝦蝦蝦

打比李力持

Are you allllllll right!!!!???
Nooooo you all left
Hahaaahaaa

照抄就得

好撚ON9 但忍唔住笑左

笑到窒息

唔通同d人講，大家好，我LIHKG Acct名叫訓教要冚被，大家訓教要冚被呀，哈哈哈哈哈 應該會將dead air 時間延長

大家記得唔好玩得噤盡情
因為你地聽日要翻工㗎
記得自己俾幾聲笑聲

係台上話收到風老細下年每人加人工20%

今年出花紅呀大家

mary

“+”呢個係加號
咁“十”係咩？係大家好

我笑左

乜奶我都唔飲 淨係飲 屌你奶
哈哈哈哈

講個笑話 公司就執

公司咁仆街大家都仲未走,真係忠心

依個好笑喎

大叫老細唔加人工公司下年就冇annual dinner

我禮拜二先做完

各位，今日我好感動，雖然今年生意麻麻，又無花紅，但係，為左補償我地失去左既花紅，我地老闆娘竟然自願為公司做雞... 包仔比大家食慰勞大家，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

喂俾d掌聲黎聽下啦大佬！

幽默感真係天生, 無得夾硬黎

有聲

頂笑左

咁又過左一年
我都唔知點解你班廢物仲可以留係度啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈......

Gap gap 聲

I can fly one day

anal dinner

老闆係今年為大家仆心仆命
每晚都開OT不眠不休咁做野
幫大家執手尾
今年雖然公司無錢賺
但老細年尾特登唔出自己份糧
等個個人都有雙糧出
你話呢D老細係邊到搵丫你話
來
大家一齊拍手多謝老細
啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪......

食屎啦
你地唔係真係信丫
佢仆心仆命又開OT?
晚晚係自己間房扑野就有份
佢恨不得唔洗出糧賺到盡啦
佢出年尾雙糧係怕你走咋

笑出聲 屌

唔爭氣笑咗

大家好
我就係邊個都唔蝦 淨係蝦你既哈利波特
哈哈哈哈哈哈哈

係地鐵笑到頂唔順

香港有三權分立 夠哂好笑

高汁post lm

呢個好笑

從前有個菲傭

佢飛飛下溶咗
唔好屌我呀

即炒

樓主公司名S字頭?

望下自己銀行户口啦，哈哈哈

唔係

氣氛變左解穢酒

聖誕毒撚一個更開心

聽講公司仲有九十後同事上高登喎
哈哈哈哈哈哈哈

太柒了真係

笑到反肚

我笑到成日人震哂

多謝阿哥阿姐幫忙買飯比我老豆食呀

唔知點解笑到仆街

樓主講完呢個笑話可唔可以出返credit比我

有啲咩係跌落水四次先沖得走架？

係四舊屎呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

請search鴻福郎

響巴士忍緊笑

好on9

老豆都冇飛買

大家估吓我尋晚喺維記見到邊個？係大老闆同大祕書呀！蝦蝦蝦

公司係銅鑼灣

Strong post leave ming

食緊飯笑到差啲哽親

有一個好消息要宣佈 老細話出年人人有人工加 以後唔洗Ot

分享高登ceo成功背後既故事

呢個好笑，但係到時唔可以講屎

我個名真係咁好笑咩

I go to work by bus

大家估下今晚食咩呢！！

食屎啦屌你老母

Ok,

我記得

今晚就要啦 巴打仲有冇貨